有幾架EU停咗喺公主道

1923
公主道愛協向紅隧方向有幾架Eu 停泊